# Projet-ML

Ce projet traite la classification des genres de musiques.

Il s'agit de classer les genres de musiques à l'aide des methodes de classifications citées ci-dessous et de la bibliothèque Python **Sklearn**.

## Concepts & méthodes : 

 - Extraction de caractéristiques
- Transformation de fourier & Spectrogramme
- Classification binaire et multi classes
Modèles utilisées : 
- Régression logistique
- XGBClassifier
- SVM
- LinearDiscriminantAnalysis 
- KNeighborsClassifier
- DecisionTreeClassifier
- GaussianNB

#### Autres : choix de noyau, optimisation des paramètres, comparaison de modèles, etc...
